戰術討論文 冷氣軍師既心底話

其實有樣野我一直唔明
武勇你屌我冷氣軍師唔緊要 我只想講出我所諗既野

每次見到多狗叫人走就比人屌係散水撚
聽過好多咩 （唔係前線就收收皮啦、尊重前線決定、做冷氣軍師就咪撚講咁多野啦）

軍師既作用其實唔係即時提出戰術咩？ 我知實有人講我唔在場就唔好講咁多野。但係，冷氣軍師唔多唔少都叫掌握多少少全局局勢 冷氣軍師係要拎返啲作用出黎
而唔係一見到有狗就係撚咁叫人走

軍師唔係更應該提供退路路線 敵方人數以及地點咩？

點解冷氣軍師到今時今日都仲比人屌緊 就係提供既資訊太過垃圾。 嘆緊冷氣所比既資訊就係： 旺角 有狗 快走
我屌啦 你有時間講廢話既路該比啲有用資訊人啦
我一定唔會係最勁既啲術分析師，但係每次我都會比埋個地圖啲人 圈低邊到有狗 退後應該去邊到走先岩
就算唔圈低 都cap返個hkmap比返啲前線手足 比佢地知道多啲野

而且我所見到既就係 少狗 唔做野， 多狗就留守
我知我真係冇資格講呢啲野，但係我所見到既的確係咁

我從來都冇話過少狗就一定要衝上去打 驚就個個人都驚
但係一多狗點解唔走呢？

班狗一衝出黎 武勇退後 我明
但係 每次狗一衝出黎都係啲人多到走唔切

咁樣就叫做左野喇咩？ 呢個唔係就係送頭咩
見形勢唔對路咪走 我諗冇人會怪到你

火魔法 蟲魔法 狂戰士 打到狗要退後既 我個人認為先叫真正意義上做到野
打完 就到冷氣軍師 和理非既回合 要等到班狗知道我地唔好對付

每個職業都有佢既作用 我希望冷氣軍師都有冷氣軍師既作用 而唔係一味比人屌冇用同比廢話

到最後
光復香港

去過一次現場就知睇直播比現埸更清楚班狗做緊咩

所以我一直講既野係
要比係現在既人知道邊到有狗 比個撤退方法

但你要知道 冇人會係打緊走緊真係睇到電話
猶其最前排既

我都發過夢都明白
所以要通知其他人
都要發揮作用既